深水埗弦雅開賣 投資者︰400幾萬買一伙收租

弦雅今日早上10時起，於長沙灣喜薈商場開售53伙，準買家分批入場，有過百人出席，即場抽籤並揀樓。
準買家雷先生表示，預算以400幾萬買入弦雅單位，打算用作收租投資，是第一次在深水埗區投資。對於近期本港經濟環境轉壞，樓價輕微下跌，他認為因為項目銀碼比較細，不太擔心樓價問題。

深水埗通街道友露宿南亞

賣2球都無興趣

工都無得番 搵條撚租

無計,香港人興趣係買樓😅

值唔值？

都係自己人排隊，自己人入飛
睇成交實際d

深水埗公眾浴室？

呢間幾房?

開放式

個徐晃幾大?